香港警察儲蓄互助社既115億係存放緊係邊間銀行？

依家警察之中有人被美國OFAC制裁

咁香港銀行提供服務比香港警察儲蓄互助社

會唔會被美國視為違反制裁令呢？ (間接提供金融服務予被制裁人士)

定係唔算違反呢？

唔識，求巴打解答一吓

推到有答案

可能要問下美國律師先識

驚閪咩 果百幾億放喺中国人民銀行国庫度咪安全囉

如果唔INVEST, 好難派到每年4%息

一定要係某D地方做投資

ibank?

有無諗過個115億係毅進制計出黎

唔會掛？

呢D應該有會計佬搞

制裁!!!!!!! 一野轟落去!!!!!!!!

銀牙

啫係櫃桶底仲有更多

推

真係做軍閥都得

應該有個trust ，未必放銀行。credit union 本身就為members (黑警)提供一d平時銀行的服務

唔駛 custodian？

全香港得警察有呢 D 福利

唔係

好多公務員工會都有

懲教同水務署都有

之前講美銀租嘅地方都係狗嘅儲蓄互相社
佢嘅investment 未必係揾3rd party 做
可能自己做investment 買real estate
所以115億唔會全部係銀行
但liquid 嗰part就

本身是HXBC Private Banking
上星期轉哂d assets 去 Bank of Cxxna

咁佢收咗D租, 係唔係都要放係銀行？

我估美銀唔會每個月運300萬CASH比佢交租掛？

一哥有份，前一哥都有份，2個都制裁左
條數點計

真？

咁HXBC咪突然間銀根好緊囉？

唔好咁無知

巴打鳩噏定有料爆

你點知

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

戶口名稱： 香港儲蓄互助社協會(Credit Union League of Hong Kong)
主要銀行戶口：
匯豐銀行(004)：098-537186-838
中信銀行(018)：706-2-11931-8

臭狗個100億係呢間野既附屬會社

推我願榮光歸香港

又係匯豐

毒品最撚值錢

邊間銀行幫班狗儲錢

呢個先唔安全，分分鐘國家借咗唔知幾時還！

真正春袋

有呢間年年都有狗要老破 一身街數

無左佢會點？

幾時上市集資再開分店？

嘩，OT到咁多錢

怕西呀，大不了百幾億現金擺喺總部，搵一隊狗24小時輪流守住

匯豐係主要往來銀行。

咪膠啦
望下HXBC 張Balance sheet 有幾多deposits 先啦

你自己望下#31 咪知我是咪鳩up 囉

係。

push

尤其而家水浸

可能擺左係大陸中資銀行做人民幣定期6-8%

BOC?

twitter要tag羅冠聰，所羅門，袁爸爸

下下揸cash咩

要搵半澤黎幫幫手

咁係咪即係代表, 警察自己內部評估 / 接到HXBC通知

都覺得放係HXBC有風險？

咁重要應該現金啦
點會放銀行架

不評論

收租每個月叫美銀運343萬 CASH 比佢？

留名

應該放係狗署總部
今先安全嘛

唔好推

買晒 Bitcoin

睇錯香港__ 社蓄互助社

推上國際線

Push

冥通銀行

洗唔洗同美國舉報兩個現任同前任處長俾美國制裁,極度懷疑呢個組織有同佢地有經濟來往,一係交份名單證明佢地兩個冇金融上交易

要保2位一哥定3萬隻狗,自己諗

回！血！劍！

擺冥通一定安全

放大陸，有事就收歸國有

係全倉人仔債就最好

推俾所羅門先

投資国家要有利息回報!?
国家迅速發展創造良好維護国家安全勢頭就係對部隊人員最大嘅回報 作為国家武裝勢力一員難度仲有嘢比国家安全更重要?

唔知㗎，舉報咗俾美國先啦

我覺得要愛國,
我自己都好愛國
我認為, 應該100%買入人民幣國債！

我建議, 國家財政部可以即時發行115億人民幣國債
由香港警察儲蓄互助社全部購入
信國家！支持國家！

50億人民幣國債在港發行
2020年7月17日

國家財政部今日宣布，今年將在境外發行150億元人民幣國債，其中50億元人民幣下周在香港發行，特區政府表示歡迎。

財政司司長陳茂波說，特區政府歡迎財政部連續第12年在港發行人民幣國債，這充分展示中央政府大力支持香港進一步鞏固全球離岸人民幣業務樞紐的地位，有助促進香港債券市場長足發展。

puah

放喺固若金湯嘅大壩底

點解差佬有成百幾億唔捐番幾十億畀祖国振災？！係咪唔愛国？

我建議全部投資晒國家發行既人民幣債券

咁就一定唔會被美國搞到

不怕任何制裁

報上MI6 , United States Department of the Treasury
懷疑恐佈份子在港洗黑錢

咁撚有米就捐比祖國振災又好拎去抗美又好
你地究竟愛唔愛國

支持互助社愛共產 被共產

国債實在太低回報 應該考慮買有幾十厘息嘅地方債或者海航長債

全力支持差佬互助會立即捐一百幾十億去祖国振災！唔捐即係唔愛国！

好想知

ching心水清

想知答案

呢D叫「高息債」

不過我自己就唔太認識

【國安法】路透社：中銀、工銀憂被制裁禁用美元 正研究後備方案
2020/7/9 — 20:51

基本法腐乳有咩好驚

中國糧食危機 係時候捐比國家

推比國家睇

PUSH

每名成員平均放左超20萬？

數面上有百幾億
實際上可能無咁多 拎左去找數

如果鄧炳強同盧偉聰自願退出儲蓄互助社

儲蓄互助社係咪就會無事？

有咁多錢仲向政府攞
貪得無厭

點解唔捐比中國同袍？

定係d 錢有問題呢

社會寄生蟲

狡兔三窟
最新消息：
大部分資產已離開HXBC
搬左部分去Bank of Cxxna
淨返既係搬左去UXS / Credit Sxxxse

因為佢地覺得中立國最安全

問題係, 儲蓄互助社本身都會提供部份金融服務...
儲蓄, 貸款之類

咁會唔會有法律問題呢？
真係好複雜既事...

希望律政司專業地解答一下, 以釋除疑慮

唔算
因為無証據PK鄧拎儲畜社既錢
依家係制裁個人, 唔係制裁狗隊 (除非增加名單)

聯署支持封殺微信同TikTok

瑞士與美國簽訂打擊逃稅協議

瑞士與美國已簽立協議，訂明瑞士銀行須披露持有其戶口的美國人士的資料。

是項協議乃屬美國為了執行於2010年制定的《海外帳戶納稅法令》（下稱「《法令》」）與其他國家所簽署的一連串同類協議的最新一員。迄今已經根據《法令》與美國政府簽訂反逃稅協議的國家，除了瑞士外，還包括英國、丹麥、愛爾蘭及墨西哥。

與此同時，瑞士與美國簽訂的協議可謂獨一無二，與早前的同類協議有着重大分別。瑞士所簽立的協議要求該國銀行直接向美國國稅局滙報，但同時讓銀行能夠避免觸犯瑞士的金融保密法。

《法令》要求外國金融機構向美國國稅局報告有關所有美國公民持有且存有超過五萬美元（約387,740港元）的離岸戶口。《法令》的制定乃源於一宗瑞士銀行的醜聞，當中揭發有部份美國納稅人在海外隱藏大額款項。自2014年起，美國政府將根據《法令》，對違法的金融機構施加嚴厲懲罰。違反《法令》的銀行和金融機構，可被拒諸美國金融市場之外。

瑞士銀行家協會對上述反逃稅協議表示歡迎，但對於美國法律下的守規責任和所涉行政負擔仍然深表關注。

- 路透社新聞

應該唔關Tax evasion 事

崑崙銀行

百幾億唔見得光嘅錢入左大陸銀行，應該無剩

發夢見倒係哂後面果間

幫手投資非洲建設 一戴一露 造福人群

原來差佬仲有錢過好多香港既中小企 咁係咪應該減差餉

你不如玩班撚樣拿錢去買黃金和Bitcoin

瑞士好似話11月公投,
話唔准瑞士銀行做侵犯人權人士生意

歡迎送中
唔怕信中共
祖國將成世界NO.1
人類共同體
你d錢即我d錢

去藍屍頁做文宣, 有百幾億, 救救中國水災

放銀行等充公算啦

搬完去瑞士 就公投咪再搬去第度
搬去巴拿馬定崑崙銀行anyway?

凍結佢哋！！！！

邊間銀行接呢百零億隨時比人罰多幾百億

我們共享夢境

關我咩事？

我知呀
但係佢地當地民調話民眾都擔心影響銀行業生意，可能會投反對票
佢地之前連政府派錢比每個瑞士人都投反對票

瑞士之前公投話廢險兵役
大比數否決咗

瑞士真係一個神奇國家嚟

會還果啲先叫借
呢啲叫收歸國有

所以有好多變數
最好就成功立法禁止同呢班人進行交易

HSBC

係咪霖住用來買軍火反中共架？

推比Solomon睇

人地用838戶口。。。

點會係private bank

識唔識嫁Ching?

呼號卡學咩人擁有資產
上繳比雜種買大豆啦

你識唔識架CHING
PB 客都要有個普通 integrated account for daily transactions 架，平時唔洗有現金同cheque 出入呀？
會唔會有任何人/機構網上自爆PB account details 呀？！

懶醒

PB 客都要有RB 或CMB account 架大佬
PB 係investment counselling services 同 Trust 業務為主

中信銀行？ 四大共有銀行？

喇！你咁講有機會犯國安法警察信偉大祖國，應該將錢放起習大大個褲袋最穩陣

首先

Post一段佢個網都有既Business account資料
然後就話係private bank

再補一句會唔會網上同你講private bank既detail
講一句係人都知PB做咩既廢話

我都識講啦Ching

你估，全香港得你一個係度做咩

鳩噏。其實唔難

Btw, 紅字威d?

唔用紅字咁我用白字尊重返你囉得未？

不如你教我點樣post 佢PB relationship d 野上黎丫？
你示範比我睇啦好嗎？
我蠢呀、我呢d 低層唔識架
你可以唔信佢地有PB relationship ga
你咪當我鳩up 囉
你咪唔好信佢地有PB relationship 囉
百幾億咁細額一定無PB RM cover 啦
邊有銀行睇得起咁細個銀碼呀

Btw
你先至係講廢話果個
你用佢地戶口號碼係838 為理由，去反駁我話佢地唔係PB client ，再話我唔識野丫嘛

我咪話比你聽
有838 都可以有PB account, 而佢地無會將自己PB details 公佈出黎咁解囉

真係咁難明咩？

Btw
我唔係佢地員工呀
你老屈我都無用

紀律部隊好多都有
同埋好多大公司都有，狗鐵、電訊盈科 etc

咁多錢洗乜問政府拎錢買裝備,冇D骨氣

除翻開三萬個一個人得330,000咋

仆街啦今次真係廿蚊見

HSBC而家擺明驚制裁
所以班曱甴驚HSBC好似封陳智思咁封咗佢哋account，惡劣啲嘅可能凍結資產
驚起上嚟咪搬啲錢走

好似係匯豐,聽朋友講,唔好周圍唱啊

樓主pin this, 等大家記得唔好周圍唱

大貓有極緻閃耀鈦合金磁能線黃金鑽石能量底唔怕！

但佢本身無係美國註冊，係香港提供服務

制裁匯豐,唔怕
我要見到青姐喊啊

手足pin比Solomon,火燒大貓

推到所羅門魚睇到

呢間野係做咩架

佢地有放債俾自已同事

瑞士投完票咪又係凍結

呢d公司供會 以前好興好多
我老母以前做衣廠都玩過

咁咪好多壞賬?

最大機係中銀，香港啲錢未致於要放崑崙銀行

up

你咁講就唔啱，唔信国家，唔通信洋鬼子？

大灣區咪得囉

可能係龐氏style??
最遲黎既人負責比前面既錢
國家bond 邊有4% 息
有冇人可以解釋下

反而想知仲有銀行敢接呢d客?!

人地比check佢
佢之後叫d狗去銀行搬銀紙law

無錯，好多機構都有呢d豬仔會，有冇咁多錢就唔知。

納粹匯豐 ?

All in 支那債券